黑警今次分化真係好成功 落左街七個鐘 聽到好多人話信錯星火 以後唔再捐錢

話佢地呃捐款 洗黑錢
popo今次分化左好多淺黃唔再支持呢場運動

借位

1221
多謝黨鐵開啟721紀念日通知

好彩無捐

哦

On9

樓豬今次分化真係好成功

on9
拉

屌，le sean 唔係捐左18億？

不過呢，警甴講嘅你地都信？
警甴都話無強姦啦
佢地又話自殺無可疑喎

可以開花？一入去又比人包
同鄉黑地頭好易送頭